621會有咩不合作運動啊？

推

我之前開過post
但係冇人理

其中一個我覺得唔阻到巿民又唔犯法嘅
就係「一人一日一張一蚊」支票交稅
就算只有十萬人嚮應
我哋每人就係需要寄30張支票
連埋郵費成本都唔駛$100蚊

但係税局就要處理300封信件
入300萬次帳
而且要逐個人出票退返錢畀納稅人

因為真正交稅嘅票混咗響啲$1蚊票海當中
所以可以成功咁阻撓真正嘅稅款入賬

但搞不合作運動我地會失民意
發夢見到621人鏈圍立會

幾百人快閃交易廣場 係通道企或者唱歌宣楊愛與和平?
幾百人約埋去一齊去IFC番工 沿途好似會經過交易廣場?
去郵政總局排隊一人一信 一次一封寄比林鄭同各司長表達訊求?
去機場一人一喼shopping振興香港經濟?
去司局長建制門口唱聖詩感化佢地?
去其家人學校公司唱聖詩或者派其惡行傳單等佢地更了解自己家人?
遊地鐵河感受香港繁華方便?
去各大警署門口向警察送慰問同祝福 佢地唔接受放禮物係門口?
因為撐警見到警車追上送祝福?
發夢好似見到雜貨鋪汀九青嶼幹線送雞蛋呀油呀洗潔精唔小心冇LOCK好車門一地都係?

其實可唔可以去D保王黨區議員到求助,要佢地回應四項訴求,橫貼佢地都係費,迫佢地出醜,消磨佢地時間